一人一首最鍾意張國榮嘅歌

似水流年
留下只有思念好掛住你呀哥哥

記得不推文回覆！

有心人

春夏秋冬

這一生 也在進取 這分鐘 卻掛念誰

大熱
stand up

為何仍斷續流默默垂 為何仍斷續流默默垂 為何仍斷續流默默垂

千千闕歌

明星

玻璃之情

似水流年係哥哥咩

Btw 最鐘意佢唱倩女幽魂

其實好多都好好聽我仲好鍾意今生今世

係梅姐嘅但哥哥都有唱過 仲要係cd版
個人覺得哥哥唱得好有feel

望著海一片 滿懷倦

路過蜻蜓

「我」廣東話版好過普通話版好多

當年情

油脂熱潮

最冷一天

有心人
怪你過份美麗
今生今世
春夏秋冬

唔知點揀

第一次

好鍾意今生今世呀佢有2個version
我覺得短啲嗰個好聽啲！姐係金枝玉葉嗰個版本

唯願在剩餘光線面前
呢首會聽到好抑鬱 哥哥唱到好絕望嘅feel

結婚擺酒果晚，老婆揀左全晚都係播森巴舞曲，最後好彩成功爭取攝到首今生今世入去。

結婚揀呢首好sweet啵！
天也老 任海也老 唯望此愛愛未老

春夏秋冬
能同途偶遇在這星球上
是某種緣份 我多麼慶幸
如離別 你亦長處心靈上
寧願有遺憾 亦願和你遠亦近

紅

今生今世

今生今世
有心人
追
風繼續吹

戀愛交叉

牽手來 空手去

想妳

柔情蜜意
風再起時
心跳呼吸正常
不羈的風

左右手

追
怪你過份美麗

追
有心人
今生今世
玻璃之情

儂本多情

一人多首得唔得 呢排都係到loop
最冷一天
心跳呼吸正常
路過蜻蜓
這些年來

講下啲無咁熱門/冷門
紅顏白髮
最愛
夢到內河
沒有煙總有花
意猶未盡
沒有愛
十號風球
潔身自愛
同道中人
侯斯頓之戀

國語
深情相擁
當真就好
夜半歌聲
My god
Everybody

Monica

當愛已成往事
牙榮個版本真係正過合唱個版本好多

主角加持+神級mv好難唔超越原唱，雖然李宗盛係神神級

真 聽一次個腦就回想一次套戲

誰令你心痴

當愛已成往事
今生今世

已經諗好結婚既話就一定播今生今世

春夏秋冬
今生今世
好多都好正，日日聽身邊冇乜朋友聽，成日話我聽舊嘅慘情歌⋯

烈火燈蛾

早自知 在你眼中的我 是你隨便相識的一個
仍願你認可 讓我多一刻靜坐 可使我領略一生不枉過

有心人好正

拒絕再玩

除咗上面嗰啲歌
仲有明哥首這麼近那麼遠
哥哥段獨白
諗唔到會有邊個比佢讀得更好聽

這些年來 都好正
一首真係太難

呢首真係音樂（琴聲）又好聽 歌又正

冷門啲既都好正，紅蝴蝶 蝶變

侯斯頓之戀

風再起時
雖已告別了 還是有一絲暖意

妳在何地

秋天該很好 你若尚在場

哥哥唱嘅胭脂扣都好好聽

少女心事
有心人
大熱
想你

由零開始

今年聽完全歷久不衰 迴腸蕩氣

今生今世 玻璃之情 有誰共鳴

算唔算冷門
好少聽人提起，但好正

無人講

我

I’m what I’m

未來之歌
寂寞有害
侯斯頓之戀

午後紅茶

識嘢 大熱隻碟啲side track 真係好正

揀邊隻唔鍾意可能仲簡單過揀首最鍾意
因為每一隻我都百聽不厭

Very hard to choose....

勉強要㨂我就㨂 全賴有你

或者提多幾首接近既選擇：
最愛
當年情
默默向上游
風再起時
請勿越軌

我

好好聽

林夕曾為張國榮的歌曲《我》作詞，「我就是我，是顏色不一樣的煙火；天空海闊，要做最堅強的泡沫」，這首歌曾被花花在2013年的快男比賽時翻唱並引起極大反響，更是作為每年演唱會的最後一首歌，而《煙火里的塵埃》更是傳承於煙火的續篇，「我就是我，我只是我，只是一場煙火散落的塵埃」。

最終花花冇失望 唱勁超越左張國榮

春夏秋冬
有心人
追
左右手
風繼續吹

不羈的風
仲有好多日本改編歌都屌打日本原唱

路過蜻蜓
夢到內河

寂寞有害正呀

為妳鍾情，傾我至誠

奇蹟

不羈的風

I saw his concert two decades ago. He had an attendance of more than four thousand people.

左右手，基情洋溢

lm

Two decades ago, he made a two-week concert tour of Malaysia which was universally acclaimed by many newspapers and television channels. He was acclaimed by Oriental Daily for his tone color and the depth of his performances as well as contribution to the cultural exchange through music between Malaysia and Hong Kong. His concert tour of Malaysia became front-page news. He was widely acclaimed on the front page of many newspapers as the greatest singer of his time. Each concert in Malaysia had an attendance of over five thousand five hundred people. He also performed in a music festival in Singapore but there was an unusually thin attendance at the festival.

追

有心人
最冷一天
同道中人

哩個live嘅左右手

太多經典 不能盡錄

Don’t lie to me
不要愛他
偏心
十號風球

有誰共鳴

冇人鍾意前期啲歌？
當年情 想您都好好聽

呢幾隻每日係咁loop
加多首追

有心人太神

這些年來聽親都好warm

monica

當年走得太前全香港都唔識珍惜

1989 salute 隻碟翻唱

Tonight and forever
沒有煙總有花
To you
還有誰
從不知
滴汗
想妳
從未可以
迷惑我
共同渡過
夠了
濃情
風再起時
情感的刺
烈火燈蛾

太撚多...
根本冇首唔會聽

仲要佢自己作

情難自控
情難再續
一盞小明燈
留住昨天
凝望
I like dreamin

Dance 快歌基本上首首聽

春夏秋冬
紅蝴蝶

側面

有心人真係無得頂

寂寞夜晚落寞寂寞的一個夜晚 重投平凡再見夢幻

飛機師的風衣
其實我好多首都鐘意
但唯獨呢首會令我覺得哥哥仲在生

如果你太累 及時地道別沒有罪

張學友好聽d

寂寞夜晚 五頁都無人講

#109講咗

每個人口味都唔同
同埋我覺得呢首歌 唔知係咪demo原因
哥哥唱法好似唔同咗

想妳
共同渡過
儂本多情

邊到算冷門
但好似唔算多人特別鍾意聽

夢到內河有冇聽
聽到revisit版 再聽完返
好正

無需要太多
真相
你這樣恨我
隱身人
夢裏藍天
宿醉

垂下眼睛熄了燈 回望這一段人生

飛機師的風衣先正

97演唱會既紅

夜闌靜 問有誰共鳴

風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老 任海也老
惟望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱

紅蝴蝶

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲
誰又會似我演得更好
從眉梢中感覺到 從眼角看不到
彷彿已是最直接的裸露
是無力但有心 暗來明往
誰說這算是情愫

有心人
愛火
路過蜻蜓
有誰共嗚
你在何地
分手
烈火邊緣

最鍾意就分手，之後就想你，跟住就由零開始

枕頭

風再起時
眉來眼去
好多都好鍾意

紅 （呢首live真係痴咗線，冇一個依家香港男歌手做到咁）
這麼遠 那麼近 （佢錄VO都係好正）
春光乍洩
十號風球
成隻Crossover都好正
夢死醉生
紅蝴蝶
蝶變
1997年後出個堆都好中意

有冇人聽過你在何地

有 好正

深宵冰冷情人你在何地

呢首歌真係好奇怪 頭一次聽覺得麻麻地
但聽多幾次上左癮

但願我可以沒成長
完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場
就當風雨下潮漲

而家年紀大咗，
終於體會到想返去果陣咁單純嘅感覺

擁著你 當初溫馨再湧現
心裡邊 童年稚氣夢未污染
今日我 與你又試肩並肩
當年情 此刻是添上新鮮

一望你 眼裡溫馨已通電
心裡邊 從前夢一點未改變
今日我 與你又試肩並肩
當年情 再度添上新鮮

無謂問我今天的事
無謂去知不要問意義
有意義
無意義
怎麼定判
不理會 不追悔 不解釋 意思

英雄本色1,2

張國榮最正嘅代表作
(同期仲有倩女幽魂……)
好掛住哥哥同梅姐……
點解死嘅係佢地唔係另外條友……

但願人長久
張國榮ver

追啲歌詞好正

緣份

無形鎖扣

情似永遠沒法可暫留

春夏秋冬
紅顏白髮
有心人
為你鐘情

同miss chanchan kitman嗰三隻合唱都好正
勁歌版仲要錫埋

芳華絕代
如若是天姿國色不可一世，天生我高貴艷麗到底

慢歌: 追
快歌: 側面

All

如喜歡她 何不想想法子

偷情

或者 偷歡算不上偷情。

趁這下午喝淡紅茶

我要抱你要抱到你腐壞

So go away Little girl
請珍惜你身 請珍惜你心
別做 別做 別學做壞女人
Go away Little girl
我快將不可控制我的心

玻璃之情
一起 要許多福氣
或者 承受不起
或者 懷恨比相愛更合理
即使 可悲

夠了 你別又停步
夠了 眼淚太虛無
夠了 無謂縮起雙膊如乞討
振作 快用力提步
振作 快踏上征途
振作 時日光陰一去難追討

呢首幾勵志, 但最後佢都係敗俾抑鬱症...

這些年來

80年代的粵劇咬字唱腔最正

枕頭
好chill

不可公開只可偷偷的相擁
每次你我接吻要快也要匆匆
每次妳我也擦覺到我倆暗
會面實在是犯罪
但是又願可重逢

討厭做討厭做隱身人

不可公開只可偷偷的相擁
每次你我接吻要快也要匆匆
每次你我也察覺到我倆暗
會面實在是犯罪
但是又願可重逢

討厭做討厭做隱身人

呢首輕快調子, 幾啱偷情意境

呢首youtube 有live 版本

完全係遺言黎

不快樂 怎解決一切事
放開隔膜與矜持
你不應幼稚 愛這一個字
孕育著無限意義

呢首呃蝦條專用

黃子華

有心人
風繼續吹
Monica
追

我都係睇黃子華先識呢首

我都最鍾意侯斯頓之戀
呢首歌啲歌詞其實好sad
但melody又好輕快咁樣

好有厚道
做人真係好難做到咁
我唔得

有冇咁多位ching有窿路搵到隻大熱專輯
03年既碟 好難搵到全新
問過啲唱片鋪都話冇曬貨 要等出再版

夢到內河

-玻璃之情 （曾幾何時每次聽都會喊）
-有心人
-今生今世
-追
-候斯頓之戀
-春夏秋冬
全部都好正

夢到內河

個MV正到！

寂寞夜晚

真係好鍾意佢

風繼續吹
風再起時
為你鍾情
Monica
無心睡眠
追
當年情
倩女幽魂
哥哥我愛你

利申:00後

負情是我的名字......

最冷一天
紅蝴蝶

無話好鍾意佢
但呢首真係好正

由零開始
春夏秋冬
心跳呼吸正常

所有的往事來年無痕及癢

情難自控

佢點解唔結婚？

因為毛毛拒絕咗佢

當年情
痴心的我
我願意

誰令你心痴
由零開始
有誰共鳴
沉默是金
始終會行運
追族
風繼續吹
當年情
春夏秋冬
沈勝衣
情人箭
Monica

偷情

張國榮音樂特輯「驚情」入面嗰首「痴心的我」。沒有之一👍

最愛

「估唔到你同我一樣」呢一句聽到毛管戙。。。

97年代開始求變，唔想淨做賣樣藝人，拍同志片，拍三級片講粗口，演唱會扮女人
曲風都唔止係嗰啲老土情情塔塔歌

無人講《枕頭》嘅
勁好聽